朗豪坊對面檔$40魚蛋

有無人幫佢整個價錢牌擺係出面
佢日日咁呃人都賺成皮野一日

間野都好多年啦
本地人應該少中伏

味由佢呃下d大陸人囉

佢啲價個個唔撚同

係唔係之前唔做香港人生意嗰間？

以前買十蚊一兜 跟住話最小廿蚊
但我會拎十蚊比佢 同佢講要魚蛋
咁就買到十蚊魚蛋
佢啲魚蛋真係幾好食

金金搞呢d 咪有人撐囉

試過中伏

見過差佬係個間野買宵夜

行遠啲去食龍津好過啦

點敢劏差佬

中過一次
諗貴極咪十幾蚊串，點知拎上手個下
唔好意思咪照俾

我會行遠少少去先達食文記果d 果皮魚蛋啦 16蚊二串

比佢呃過一次
買牛雜加燒賣收90

90蚊食魚生都得啦

睇post先知有間咁既野⋯

$40蚊串？邊個會食

唔好意思？
懦弱就懦弱啦

唔啱價咪走，唔通佢話成舊水，你真係on99比佢

有fd比佢呃過 食屎狗黎

啲格仔餅難食過屎

係囉 任人湯 邊怪得人

地板串野食 你都食

咪臭係，佢拎住把槍迫你食？

話知你串好哂啦，成40蚊串，點買呀

槍頭對外先得架
明明間野呃人錢仲鬧d蠢人

記得有一次叫左串炸大腸 點撚知佢收我成22蚊
然後頭也不回咁走左

我都係 早知去隔離7仔買燒賣仲好

傻仔

最後有冇比

比串燒賣 唔該
$25
？？
走左

agger

食開龍津

冇標價既一律唔幫襯

呢間野啲臭閪呀嬸真係好仆街
成日呃鳩人

嗰次埋串腸仔同碗魚蛋佢收我50蚊
我諗住走 點知佢話串腸仔炸緊 一定要我買
我比左15蚊 心諗姐係一碗魚蛋要成35蚊

買

去玩鳩佢啦

係朗豪坊做左幾年野,間野一次都未食過!

組團日日買野食

試過一次放工去買魚蛋 我話要一串 佢叫我要買30蚊 我踩佢都傻 調轉頭走 然後係咁叫住我話一串啦 一串啦

人蠢/懦弱其實唔係重點
重點係柒左仲要幫自己搵藉口，乜柒：唔好意思，店員話一定要買⋯etc
屌你咩，俾啲骨氣得唔得呀

問佢雞蛋仔幾錢 佢一邊包一邊話20蚊
我話唔要
佢黑面

呢d鋪要同定老婆講
叫佢唔好幫襯

一陣d女人怕事，照俾錢食

照俾錢既垃圾都不如
助長呢班仆街

有次去個邊 餓到pk 又趕 買串燒賣食 6粒 諗住未10蚊 同我講15蚊 呆左呆 諗緊要唔要好 最後都係要 一黎我冇先問幾錢 2黎好撚餓 但唔撚會再幫襯

竟然重有果皮魚蛋！！！

次次同佢話10蚊魚蛋就冇事
不過都好耐冇幫襯 咁仆街

有無得開返間係佢隔離

咁你唔食屎

其實覺唔覺on9
十蚊食嗰少少魚蛋

你想買幾多錢咪俾幾多佢

自己無Sense都仲怪人
走出去旺角食野都預左乜都貴

之前係其他地方中過伏一次都算
真係口痕過番深水埗食啦

唔好意思硬住俾你都on99
佢會扔低個檔口追你錢咩

有，個時趕時間 發誓以後唔幫襯

幫佢call食環得唔得

仲有波鞋街香香雞隔離間扮港式既小食鋪
d阿姐既廣東話同普通話都同樣地垃圾

40蚊一碗魚蛋
我都以為我聽錯

你係咪傻架

試過係百老匯附近條橫街問下魚蛋幾錢
條八婆諗左一陣先答我廿蚊
我頭也不回就走左

比4蚊佢扮聽錯

10蚊魚蛋燒賣5蚊腸粉當飯食

痴撚線

炸緊就一定要買咩

問佢幾錢又冇話要買 黑乜撚野面

Mk 天橋底先$3串

問價嗰時 阿姐西口西面，
聽到價錢時 膠都廢事派 走左

我個陣都心諗一串魚蛋貴得去邊
點知比錢個錢先知中伏

我買過份細牛雜
夠薑收我$45
人地$45一大兜啦on9

問完唔買。。你估佢一日幾百次比人問完，執好之後唔買會點

唔撚蠢人地點呃你先

兩個丫姐都真係西口西面
下次去問價比說話佢聽先
廿蚊魚蛋？廿蚊屌你我都嫌貴啦！

煙肉腸仔
炸完先唔撚要

ViuTV果套 對不起標籤你 都試過扮大陸人去買 又係任佢up

銀行中心個邊有間見過問個支那人要$120

上次買牛雜，收我唔知60定80
即刻講唔要啦咁之後頭也不回

食撚完識飛

嘩屌，以後唔會再食

哇
正仆街

你唔呃人又點會有人蠢

痴撚線220 食放題都仲得啦

究竟咁樣亂出價係咪犯法架 有冇法律jj解答

去叫十幾樣然後唔要有無得諗？

千祈唔好話要兩串魚蛋，到佢遞比你收錢個下你先講唔要，咁樣好缺德架！

old news
但係幾好食

自由市場好難入到佢
好似藥房咁斤變錢，都要海關又放蛇又錄音先鋤得入

唔該兩碗魚蛋 兩串大腸 errr 三碗燒賣 errrrrrrrrrrrrrr 加埋幾錢？

我問下價咋喎

推到呢間野仆街死

有無人一齊組團去玩鳩佢

除非你比張大紙出去等找錢㗎啫
唔係嘅話唔通佢撳住你搶你錢咩

就係恰鳩香港人淋善怕唔好意思性格先屈你

搵人放蛇佢係咪海鮮價啦， 大陸人同香港人唔同

痴撚線 220你都比得落手

組隊去問完價就唔要

去食碗牛雜麵加杯嘢飲都唔洗50蚊啦

巨商？

轉身走咪得 你地有無咁廢

痴撚線咩

賣既衰，買既on9

220？
220yen諗得過
Cls俾著我一定頭也不回加多句你自己食埋佢啦

如果佢冇標價好難鋤到佢入

龍津d燒賣真係好食到癲

痴撚線 $40串魚蛋 d 呀姐點講得出口

一碗
十幾粒到啦

你都算on9

依間野係咪黑店黎？ 坐地起價

唔標價問都廢事

嘩 咁貴 唔要啦

屌 試過走去話要魚蛋
佢俾左一兜我 話要40蚊
兜野應該有幾十粒
最後自己食哂幾十粒 食到想嘔

兩串魚蛋收我$36
留低句戇鳩就轉身走
講真你唔要佢咬你食咩

推上報

近近地金魚街三蚊串魚蛋燒賣添啦

呢間買魚蛋呃人嫁 根本就無加2蚊多一串
仲有次有三寶 少左幾粒 返到屋企先知

問完價等佢「不」埋話唔要，大家點睇

支持

好似叫雞咁 問佢幾錢呀
唔岩就走人

呢啲閪鋪頭
呃鳩大陸人 都執唔少
屌佢老母

文記係地下串雞翼啵

D阿姐係好串
問佢幾錢一串魚蛋
佢話冇一串串賣 一兜就有
我問佢幾錢
佢話廿蚊
之後我就走左
心諗傻的嗎

好抵屌

幾年前試過買格仔餅上紅van食
屌你老味
架紅van車等緊滿座
車都未開我已經肚痛

推

支持繼續40蚊賣比大陸人

天橋底魚蛋3蚊

屌, 好耐之前買左碗$30牛雜
心諗, 賣咁貴唔通好足料?
點知難食到

大家行過唔該幫我同佢地問下價

咁自己買個時唔問價可以點

問價又冇話要 吹咩

狗也不屌

港豬息事寧人

咁呃法個個都唔幫襯
到時咪呃到遊客姐
真係諗住呃到成世？

買串燒賣收我幾廿蚊，落曬豉油都照調頭走

係咪7仔隔離果間?

之前買咗$50牛雜之後 以後都唔諗住幫襯

呃過一次就算 以後都無乜本地人幫襯 得番大陸人
利申 放學肚餓想吉嘢食都比呢檔嘢呃左

係

中國

過去同佢講要十蚊魚蛋
佢不完話要廿蚊就話廿你老母 點睇

我都中過伏

果間堅垃圾一定唔會再幫襯

試過話要一串。佢畢一碗比我。話冇一串